如果衛蘭唔係肥過電單車 紅唔紅得起

大哥
雜技
心亂如麻
積雪

最鐘意係如水

條女好多歌都好正
不過衰在佢紅歌唔紅人

你知道我在等你們分手嗎
拍錯拖

果時屌老黎唔識捧人，而家華納都救唔到

跟錯人慘過食屎